let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Buồn",
    img: "understand",
    source: "../videos/phan1/Phần_1_Buồn.mp4",
    answer: "Đã hiểu",
    options: [
      "Đã hiểu",
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Vui vẻ",
    img: "understand",
    source: "../videos/phan1/Phần_1_Vui.mp4",
    answer: "Đã hiểu",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Đâu là ký hiệu chỉ vui?",
    img: "type2",
    source: "#",
    answer: "../videos/phan1/Phần_1_Vui.mp4",
    options: [
      "../videos/phan1/Phần_1_Vui.mp4",
      "../videos/phan1/Phần_1_Buồn.mp4",
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "Lo lắng",
    img: "understand",
    answer: "Đã hiểu",
    source: "../videos/phan1/Phần_1_Lo_lắng.mp4",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "Tức giận",
    img: "understand",
    answer: "Đã hiểu",
    source: "../videos/phan1/Phần_1_Tức_giận.mp4",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Đây là ký hiệu gì?",
    img: "type1",
    answer: "Tức giận",
    source: "../videos/phan1/Phần_1_Tức_giận.mp4",
    options: [
      "Lo lắng",
      "Tức giận",
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "Sợ hãi",
    img: "understand",
    answer: "Đã hiểu",
    source: "../videos/phan1/Phần_1_Sợ.mp4",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Xấu hổ",
    img: "understand",
    answer: "Đã hiểu",
    source: "../videos/phan1/Phần_1_Xấu_hổ.mp4",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "Đây là ký hiệu gì?",
    img: "type1",
    answer: "Sợ hãi",
    source: "../videos/phan1/Phần_1_Sợ.mp4",
    options: [
      "Sợ hãi",
      "Xấu hổ",
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Đây là ký hiệu gì?",
    img: "type1",
    answer: "Vui vẻ",
    source: "../videos/phan1/Phần_1_Vui.mp4",
    options: [
      "Vui vẻ",
      "Lo lắng",
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "Đâu là ký hiệu chỉ Buồn?",
    img: "type2",
    source: "#",
    answer: "../videos/phan1/Phần_1_Buồn.mp4",
    options: [
      "../videos/phan1/Phần_1_Tức_giận.mp4",
      "../videos/phan1/Phần_1_Buồn.mp4",
    ]
  },
 
  {
    numb: 12,
    question: "Câu đơn: Tôi vui",
    img: "understand",
    answer: "Đã hiểu",
    source: "../videos/phan1/Phần_1_Câu_đơn_(Tôi_vui).mp4",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
  {
    numb: 13,
    question: "Câu ghép: Tôi lo lắng bởi vì tôi chưa học bài cũ",
    img: "understand",
    answer: "Đã hiểu",
    source: "../videos/phan1/Phần_1_Câu_phức_(Tôi_lo).mp4",
    options: [
      "Đã hiểu"
    ]
  },
  {
    numb: 14,
    question: "Đây là câu gì?",
    img: "type1",
    answer: "Tôi lo lắng bởi vì tôi chưa học bài cũ",
    source: "../videos/phan1/Phần_1_Câu_phức_(Tôi_lo).mp4",
    options: [
      "Tôi vui",
      "Tôi lo lắng bởi vì tôi chưa học bài cũ",
    ]
  },
  {
    numb: 15,
    question: "Đâu là ký hiệu chỉ: Tôi vui?",
    img: "type2",
    source: "#",
    answer: "../videos/phan1/Phần_1_Câu_đơn_(Tôi_vui).mp4",
    options: [
      "../videos/phan1/Phần_1_Câu_phức_(Tôi_lo).mp4",
      "../videos/phan1/Phần_1_Câu_đơn_(Tôi_vui).mp4",
    ]
  },
  {
    numb: 16,
    question: "Đâu là ký hiệu chỉ Tức giận?",
    img: "type2",
    source: "#",
    answer: "../videos/phan1/Phần_1_Tức_giận.mp4",
    options: [
      "../videos/phan1/Phần_1_Tức_giận.mp4",
      "../videos/phan1/Phần_1_Sợ.mp4",
    ]
  },
];